黃大仙得簽

香港的未來，黃大仙求籤得一支洪武登基。

圖please

維尼登基

張簽無留意放左去邊，內容系：
群山擾擾朝中岳 有似與臣列鵲班
拱立兩行齊整肅 自居此地豈無歡
網上有得搵，解簽阿姨話支簽系好，但講的內容非常官方，咩習帝林病會搞好香港，我覺得無料到，放低60大元走左。但此簽系上簽，大家可以自行解下

我相信支簽系香港會走向一個好的新局面，登基死傷難免